雲格：英超隊都唔阻擊利記 害我們跌出前四

阿仙奴失去了英超爭四的主動權，主教練雲格暗示，利物浦和曼城的一些對手在賽季末放棄比賽，這讓兵工廠受到了損害。

雲格沒有點名說是哪支球隊，但英媒給出了自己的猜測。教授原本指望韋斯咸在主場阻擊利物浦，但「鎚仔幫」卻0比4慘敗，而利物浦和曼城最後剩下的對手西布朗、屈福特和米杜士堡，在雲格看來也不會盡力。

「有些球隊，一旦他們護級無憂了，他們就歇了，而這10年前是不會發生的。英超在心態上已經變了，變了很多。」雲格說。

「我們會一直專注到最後，只要還在踢比賽，我們就會很好的準備，所以我們賽季收尾總是很強。有些球隊會繼續振作，有些卻等同於渡假。」

「看起來，很多確保安全的隊伍，已經失去了專注，不竭盡全力是沒有藉口可找的，這令人沮喪，我們有可能成為這種跨越賽季不穩定表現的受害者。」

對於雲格的說法，英媒指出，阿仙奴其實也受益了。史篤城在主場1比4慘敗給兵工廠，有無慾無求後放鬆下來的嫌疑，而曼聯輸給阿仙奴，多少也有專注於歐霸盃而輪換陣容的因素。因此，大環境對於所有球隊來說都是公平的，阿仙奴是「受害者」的說法恐怕很難成立。

無計樹大招風，雲加咁勁自然引來妒忌

死老野輸到痴撚左

雲格你兩場都輸哂喎

雲爺爺依下 重怨過怨婦利

雲加你對住上一個有戰意肯出強陣既對手即係熱刺你係輸架喎

你受益時有冇人話你

韋閪咸 真係好撚仆街

等睇下兩場對手出盡奶力迫害雲爺爺

又迫害

講到衝4邊個夠你經驗多

慌利過到米堡咩

又被逼害

英超球隊集體迫害雲爺爺

修記都幫撚到你出面

On9原來爺爺自己都放水俾利，賊喊捉賊

十年前仲多

煞科戰拖肥都會自動M腳架啦
唔通到時又話對面無體育精神咩

通常講完之後黑貓拖肥就會出盡奶力

修咸頓呢

損人不利己系列

講到第四一定係自己咁

壟斷咗好年喇
英超迫害雲爺爺

收皮喇

有無對尾六table 睇

哥狗又講得幾好

Top 6點解只係8場

本來都無事 講完黑貓班友決定全力踢多一場

恭喜利記重拾英超羅賓漢本色

未計完 不過計足都係雲爺爺最底

睇張圖有俾答案㗎
睇清楚啲先啦ching

哥狗自己都未安全得晒

一早踢好啲就唔駛睇人面色啦

雲加二十年不變 英超卻變了樣

乜撚野黑哨牙死五毛

咪係囉 果隊阿仙奴都唔阻擊利記 比利記雙殺

新特蘭叫咩

如果下埸愛華頓放水又點計呀？

雲加：阿四奇兵！
（利物浦4:0韋斯咸）
雲加：嘩
英超隊：嘩
雲加：屌你老味 快啲救我
英超隊：第四冇喇 第四冇喇
雲加：唉屌...輸撚哂...唉唔撚驚！
（.............）
雲加：唔係呀 今季好難打架
英超隊：咁歐聯呢
雲加：落黎幫拖先（阻擊利記）
英超隊：下點幫呀....？

雲加聲勢極頹就連top四盃都失去
叫球證前來救援換來一下被拒

老野D對手要爭前4 定護級呀

弱隊總是損人不利己

逼害可恥

阿記算入好多 但失仲多